香港警隊新理念：OT唔夠 賣冰搭救

今年度最核心計劃：全面接管假黑社會毒品市場，下一個計劃係接管埋雞竇 香港警察絕對唔容許假黑社會既勢力坐大

販冰兵

撈埋黑社會份工

其實不嬲都有做緊

好頂癮好想叉電啊 毅進仔有冇現貨賣 冰或者coke都得

成日話大麻合法化嗰班友
睇下香港警隊先啦
人哋身體力行呀